Netflix上咗幽遊白書真人版！！！

不過係户愚呂做主角

但女主角唔係幻海

户愚呂渣咗好多